smt sales巴絲入 支移動20/5完約

原本用支移動3GSN98WIFI
合約完結日：2017-05-20
想轉smt大專生至Lite計劃（$128/6GB)

有無smt既巴絲可以幫手
請留telegram

自己落門市咪做到

可能佢唔係大專生

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan